Lin dog come in please!!!!

Fuck your mum rubbish admin, why don't you banned Fat C and safty seat Hunter?
They both wash board!!

樓主已經退出左連登喇？
未裸跑喎
（1q題） 三頁內估中我永久退出連登同埋喺ifc裸跑